AT+QLTS=2	Time-Local
AT+QLTS=1	Time-GMT
AT+QLTS	Time-Sync
	
AT+QNWINFO	Network Info
AT+QSPN	Service Provider
AT+QENG="servingcell"	Primary Cell
AT+QENG="neighbourcell"	Neighbor Cells
AT+QNWCFG=?	Config Params
AT+QNWCFG="lte_cell_id"	Cell ID LTE
AT+QNWCFG="nr5g_cell_id"	Cell ID 5G
AT+QNWCFG="up/down"	Avg UL DL bytes
AT+QNWPREFCFG="lte_band"	LTE Bands Config
AT+QNWPREFCFG="nsa_nr5g_band"	5G bands Config
AT+QNWPREFCFG="nr5g_band"	5G SA bands Config
	
	
AT+GMI	MFG ID
ATI	MT ID
AT+GMR	FW
AT+CGMI	MFG ID
AT+GMM	Model
AT+GSN	IMEI
	
AT+CFUN=0	Min Functionality
AT+CFUN=1	Full Functionality
AT+CFUN=4	Disable Tx Rx
AT+QCFG="usbspeed"	USB Speed Query
AT+QCFG="usbspeed",20	USB Speed 2.0
AT+QCFG="usbspeed",311	USB Speed 3.1 5Gbps
AT+QCFG="usbspeed",312	USB Speed 3.1 10Gbps
	
AT+CIMI	IMSI
AT+QUIMSLOT?	Query SIM Slot
AT+QUIMSLOT=1	use SIM1
AT+QUIMSLOT=2	use SIM2
	
AT+COPS=?	List Carriers
AT+COPS?	Current Carrier
AT+CREG?	Network Status
AT+CREG=0	Disable registration
AT+CREG=1	Enable Registration
AT+CREG=2	Enable Registration w/ location
AT+C5GREG?	5G Network Status
AT+C5GREG=0	5G Disable registration
AT+C5GREG=1	5G Enable Registration
AT+C5GREG=2	5G Enable Registration w/ location
	
AT+CSQ	CSQ Signal Quality
AT+QRSRP	RSRP
AT+QRSRQ	RSRQ
AT+QSINR	SINR
	
AT+CPOL?	Preferred operators
AT+COPN	Operator Names
	
AT+CMGF=1	Set SMS messages to Text moDe
AT+CSCS="GSM"	Set character to GSM
AT+CMGS="15756215760"	Send Text
**script	CTRL+Z
**unicode	001A
**script	CTRL+Z
**script	ESC
**unicode	001B
**script	ESC